{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056088",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56320&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주한옥촌신선마을펜션"
    },
    "text": "様々な大きさの韓屋ペンションと広い運動場を保有しています。 孔陵川は車で2分の距離にあり、長興観光地は車で5分の距離にあります。 ナムギョン樹木園は徒歩7分の距離に位置しています。 ペンションは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能で、5人以上の団体は地軸駅からシャトルバスの運行が可能です。 スポーツ施設としてはフットサル場を無料でご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 カラオケもご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 バーベキュー施設を利用するには炭とグリルを使用し、グリル当たり30,000ウォンの決済が必要です。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 客室内ではペットの出入りが不可能であり、紛失や毀損の責任は利用者にありますので、注意が必要です。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓屋ペンションはどのような施設がありますか？",
            "answer": "様々な大きさの韓屋ペンションと広い運動場を保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "孔陵川は車で2分の距離にあり、長興観光地は車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "徒歩でどのくらいの距離にナムギョン樹木園がありますか？",
            "answer": "ナムギョン樹木園は徒歩7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "ペンションは無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、5人以上の団体は地軸駅からシャトルバスの運行が可能です。"
        },
        {
            "question": "スポーツ施設は何がありますか？",
            "answer": "スポーツ施設としてはフットサル場を無料でご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用できますか？",
            "answer": "カラオケもご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには炭とグリルを使用し、グリル当たり30,000ウォンの決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットはペンション内に入ることができますか？",
            "answer": "客室内ではペットの出入りが不可能であり、紛失や毀損の責任は利用者にありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室料金はオンシーズン中に変動することがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 523
    }
}